[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (316)

我呀

緬恩斯屌你老母快撚d cup

下盤夜

rb屌鳩你老母，斷鳩我

買左愛華頓和係咪收得皮

屌 rb

斯特拉斯堡

4:1以上派錢 一個100
5:1以上 五個100

Rb 我煎柒你老母呀 cup佢呀！

我搵你多子老母玩兩母一杯呀你老母

同我cup呀！

rb卡數正撚屌

早啲訓算

賀芬咸cup啦屌你老母

Lm

Rb 緬恩 多仔 快cup

lm

Rb快啲連入3粒啦屌！

賀芬咸入多粒啦

我重申:扭你係咪想你老母食屎呀！

名都廢事留

Lm

屌rb 西維爾

RB飲左redbull未

緬恩對家紅 快撚d cup

Rb 學下皇馬啦

JUMP啦

緬因多仔快上

雷加利c頂住
賀西咸杯佢

Monaco 3c

得拜仁最正氣

達c rc

候城大唔大到3粒

西維爾半大未

反cup夜？

多仔有番希望 rb

cup 呀

RB主場? 主你老母呀!

找卡數快啲cup

仆街我狃主場被禁屌

摩納哥快入兩粒

屌左半場啦

睇rb即場 火都黎撚埋

唔好咁細力屌RB
唔屌唔識入

波爾多入波未

rb快撚d反cup啦 屌你老婆

哈化柏林下一球100%

而家只希望狃記加油......佢要升班的!!

Rb主場？邊撚到主呀！煮你老母呀！

屌佢個女

愛記串左卡數 想哭

閪維爾我屌你老母 半大係咪咁撚難

support me
support my old company

爽手啦rb

找卡數快撚啲啦

多仔 rb 刷角啦 唔刷點入波呀

cup ar !

RB 我同你講,你地成隊老母就係我手上,唔反CUP就比波台手足慢慢屌!

弗賴堡射失12m
即刻比賀芬咸入

哈化同找卡數...我揀左找卡數串哈特斯菲爾德....

串撚左RB仲撚嬲呀!

波台大敗日？

RB CUP到扮狗叫

今個星期有冇入過12m

狃

禾夫入下隊未屌你
順手刷埋角啦
雷堡是但一隊入多球！
唔撚係要教下話

緬因多仔

無人買候城？

同路愛記串卡數 寫緊遺書

刷角呀撚屌

入下粒?! RB入呀仆街

德假馬會完勝日

有琴晚奧厄，買左對家

我扮埋猩猩都得!

me2

Leeds 串卡數

仲有45分鐘我要跳了

bee

比狗會迫害

Rb

同好

多仔快d cup啦

西維 rb 卡數生性啦屌你老母快反cup

賀芬咸，入多球！

RB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

rb我屌你老母

rb！

摩洛哥

多蒙特!!!!!!!!! RB!!!!!!!!!!!t 大師兄返黎未呀!!!!!!!

rb diu your mother

我渣撚左佢老母對波提子乾呀！咬撚爛佢呀！

Rb隻鐵達尼號

想問有無手足買左多仔串RB

列斯卡數

卡數
上場都已經中撚左伏

我岩岩捉撚埋佢地老豆返黎,基既手足都有得玩!

拜入唔入到5球

神奇更衣室

西維1：1 cup佢老母

以後rb真係狗也不屌！

me..

穿左正氣愛

Rb屌你老母

終於入閪維

我rb串愛 6000

同路喎

rb求贏半過關

比啲正氣得唔得呀rb

韋斯咸度火呢？

多仔比角，rb返杯，賀芬入波

Rb 多仔 拜 刷角啦你老母

禾夫仲有1.43好明顯贏唔到

Rb輸左好撚多個半一盤

多仔客3

多仔比角，賀芬入波！

不要再講了
再講jump la

好傷心 豬足一日了

秒G

rb屌你老母

多仔..

快d刷角啦 唔刷點入波呀 點cup呀

多仔我屌你老母

垃圾bee

Rb ng

屌

Goal

多仔

屌你老母狼堡都贏唔撚到

大波咸入未

其實有D球隊本身有攻入一球就打保守足球既意識
半一盤有D波贏硬都未必食到全格

RB和都和唔到？

哈化下盤去收錢先

賀芬 rb cup到未

差一球呀屌

睇拜狗贏到好悶

下盤日

多仔刷角呀
賀芬咸 rb返cup

西維爾垃圾到角都唔識刷

冇上一日波po 咁多新面孔

RB你成對都係雞呀

垃圾rb

隊呀 屌

RB唔追比人456啦

頭3場刷角 賀芬咸入多粒

下盤gel

賀芬咸大波未呀屌

平時唔出聲今晚d波搞到全部人都上黎屌波

cup 呀屌

垃圾狗會仲要唔派錢 屌

屌你奧巴美揚 好撚敗家

多仔集氣

RB仲要排第二,屌!

你老母係雞呀rb

尾二呀屌佢老母

想買即場角都無錢買 屌你老母

波po大敗日

場葡超開波3分鐘中場休息 打假打到

多仔唔刷角 抵你輸呀

rb，賀芬咸返杯！

垃圾波去番德乙

扭反杯呀 你全隊老母食屎飲尿

rb屌你屌屌屌屌屌你

道巴都豬？ 好彩岩岩訓醒一場都冇買
唔係又輸爆廠 針得

搬泥goal

RB係咪食咗屎黎

般尼

Rb哥哥..

卡數cup啦

成個波post比隊rb玩死

叻仔

原來miss 左2個12m

今日豬撚死 由札幌開始

多蒙特同RB好撚好波

差賀芬咸 大波未呀屌

多仔唔刷角點入波呀

半7全9又逼害我

又唔入

如果rb cup 我派100

RB你千祈唔好入呀 咪撚入呀
屌你老母

多仔 rb 拜 刷角啦屌你老母

多仔刷角呀！

黑巴有冇水

屌 cup la

好

而加rb..

摩納哥

紐卡cup佢！！

般夫 第三球cashed

G持

隊隊撚屌都唔刷角

學下人地拜仁啦 最後十幾分鐘啦

DIU 般尼反CUP左

On9咁都無offside

西咸要和

咩戰績？ 我出100中3未

流左好撚多眼淚

cup佢

夠鐘要cup了

多蒙特比角啦

屌
入錢 再起機

跟

rb我屌你老母丫

刷角啦

西咸都係要輸

有冇巴打一齊去ifc

冇時間喇,出絕招啦

多蒙特 3c more

Rb開到2.5派100

Details

紐輸一齊

Me

RB十成九臨尾和波不敗輸盤

放棄了 不再rb

RB介唔介意去死

講真

RB到底點去到第二

Leeds x 狃

般夫 第四球 下一球

多仔唔刷c 點追和

Rb追和都成問題，點撚樣cup到呀

希望我橙

頭三場刷角啦屌你老母

玩猿 0:2

屌 卡數

找卡數 無啦

卡數0:2
好撚野

紐卡 屌你

卡數

咸仔有冇機反cup

好撚嘢 又要入錢

Rb cup 我抽一派500

找數我屌你老母

我

多仔 拜 落底刷角呀

賀芬咸入未

留名

和波中+1先啦

賀芬咸夠鐘入波啦

波台大敗日

究竟今日發生咩事

多仔好野 半7全9

紅牛達陣 爭西維爾 多仔

多仔落底呀

緬恩豬入波未

狀況 注項已被接納
編號
5733
投注類別 主客和
細節
星期六 27 般尼茅夫(主) 對 韋斯咸(客)
客 @ 10.00 $
金額
西咸cup，我送$100比一位

Ok

多3連快

多仔 2:4 佢

支持

多仔 拜 連c

10點半呢節輸死了

多唔刷角抵豬

垃圾rb 入未

唉屌爆你老母扭

刷角啦 賀芬咸入波啦

嗯

ok

韋斯咸奇蹟大逆轉叫爆區

西咸唔識換人xx)

大波咸你個大波呢

多仔3連c plz

多仔下半場一個角都冇？

屌你老母臭系

ayew 靠你喇

拜比多c啦 賀芬咸入波呀仆街

有2 半7魔咒

真係想死

本身好有信心

落後都唔刷角

紐反杯 請一位手足食譚仔

唉

rb 西咸cup

rb刷多隻角

RB屌你老母RB屌你老母RB屌你老母RB屌你老母RB屌你老母RB屌你老母RB屌你老母

賀芬夠鐘入啦 唔玩啦

屌你老找拜, 爆乜角

想食

差一粒 是但一隊入啦仆街

德假 狗都唔屌

多比多2角！

多仔10c 2c more

羊500 澳假 豬1k德假

西咸換人上黎即傷

1more!

同路

要努力追先派到俾黑名單

做乜撚，又羊又豬

摩納哥0射係咩玩法

找卡數係咪on9

多仔11c

one c more

多仔連c啦

多仔快12c啦！！！！！！！！！！

13c 得唔得

卡數輸3 粒

得！

0:3啦屌

降班啦屌

避左卡數避唔到RB

屌唔睇喇

連c呀多仔

主場豬三粒

TITANIC

多仔快1c

咪連左

球証買左下盤

摩納哥入波未呀

屌得愛記半一開得出 其他全部含哂撚

再連

紐狗

斷賀芬咸大波

俾多c啊！！！多仔！！

拜仁入多球啦屌

多2:2

馬會cashed

屌你rb買撚左10.5b

去緊ifc

咪中

賀西咸豬

11.5b啊
多仔！

紐狗反cup四球即捐五百

打個和 下個禮拜再戰 依兩日d人唔係人賭的

緬恩斯我屌你都廢鳩事 紅撚左都追唔和

4條過關都斷一關

馬會係咁收錢 西甲角球但唔派

有人派未

求下你俾多1c，今晚唔賭

德甲賤狗

Rb....

rb cup 2 粒我都捐

All lose

德假

rb crashed

牙油 又話起機派我

西咸有冇機NG?

好笑

有

今日輸撚死人

Rb浪費我愛

候城大球未

多仔個場俾多c啦

多謝大家為起故宮出一份錢

又差一c，想死了

再見各位

Yes

冇啦完了

華西仲未派

不賭便是贏

西布朗有冇機會兩粒？

櫻花細
松鼠細/9.5大
墨爾本勝利[-0.5/-1]
大阪飛腳[0]
特雷斯登[0]
漢諾威[-0.5/-1]
華倫西亞 10.5大
米杜士堡[+1/+1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
哈化柏林[+0.5/+1]
弗賴堡 2.5大
愛華頓[-0.5/-1]
紐卡素[-0.5/-1]
艾拉維斯[0/+0.5]
波爾多[+1]
西維爾 10.5細

jump

開出

Goall

12c !!!!!!!

多謝你啊！！

小注左客4⋯⋯ dllm 紅埋

摩納哥入未 聯賽1哥 主場14場入50球 0-0岩數嗎

多真係12

屌比多個我呀

13得唔得

me

巴打我地一齊叫左好耐

留名睇馬會食左

真係12？

12c goal

補翻條過關

13得唔得？

RB知唔知自己咁撚廢？

屌，中哈化但斷喺大波咸
睇下星如比人打先

半場入左12.5 allined

歐洲多國警方採取聯合行動打擊假波，周四在德國、英國、瑞士和奧地利拘捕17人。德國檢察部門透露假波集團涉嫌操控200場球賽，包括歐聯和歐霸盃外圍賽，可能有32名球員涉案，歐洲足協紀律部門主管利馬謝（ Peter Limacher）形容是歐洲史上最大假波案。

警方在足球上寫「公平競技」，表明嚴打打假波。
32名球員疑涉案
被當局指受操控的200場球賽，全部都是今季比賽，包括3場歐聯、12場歐霸盃外圍賽，還有9個國家的聯賽，分別是德國乙組或以下級別的賽事、比利時和瑞士乙組聯賽、土耳其、波斯尼亞、克羅地亞、匈牙利、斯洛文尼亞和奧地利頂級聯賽。
假波集團涉嫌賄賂球員、教練、球證和相關職員，達到操控賽果目的，估計200人涉案，當中料有32名球員，集團至少獲利1,000萬歐元（1.2億港元）。當局形容事件只是冰山一角，不排除有更多球賽受操控。曾出書揭發足壇假波內幕的加拿大調查記者希爾估計，單是整個亞洲賭博業，一年收入達4,500億美元（3.5萬億港元），打假波獲利巨大，加上東歐球員薪金微薄，易被收買，令假波禁之不絕。
英國《衞報》/《金融時報》

多仔返到半場先吹

屌12c就唔洗針住了

卡數反cup派第一個留名二百起機

屌13c 差一c

呢兩日輸到甩褲唔賭了

華撚角大係咪唔諗住派 等佢d錢買

西咸ng有冇朋友一起？

到底12c定13c？

買左11.5S GG了

笑到我

又輸角 未買中過

等左好耐依家先po

緬恩斯今場肯定送分比對家

中哈化 拜 比rb玩死

hertha win
wolfsburg win
bayern 5.5b
bayern 6.5s

卡素想唔想升班嫁屌

馬會大勝日

德甲最撚賤種有兩隊 rb緬恩斯

捉哂老母未

多仔最尾幾c完？

7276 11-03-2017
22:29 讓球 星期六 23 哈化柏林 (主) 對 多蒙特 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.01 $2600

$2,600.00

找卡數反cup派十萬

恩地蛇心水
墨爾本13.5b
飛腳8.5 b
69 上盤
曼城 9.5s
多仔11.5b
RB 9.5b
閪維爾 10.5b

12

賺12蚊

我個12.5b

咩貨幣？

見都未見過
有無另二位

rb 緬恩斯 多蒙特 3隊都係仆街

又要jump

中午d半細輸番哂比佢

西咸反cup好無 就黎一蚊都冇

係20蚊

我會多d出現

反到美金都派啦

我都係12.5b 半場入左

除左愛記全部輸撚哂...11注輸10注

以後唔撚買紐狗rb

馬會屠殺日

開波一陣就追番 你叫我點估得到

侯城

般尼入多粒啦 愛記刷c

西咸整番粒

「寬史突然打出一招崆峒派鎮山絕學七傷拳， 所謂一練七傷，七者皆傷......真要命啊！」
「星如不慌不忙，雙掌渾圓成盾， 使出了乾坤大挪移，將七傷拳的威力化解於無形。」

找唔撚到卡數啦

係我心目中 馬會dayday都屠me

屌聽日買馬算

摩納哥 10c

有冇手足一齊jump

雷加利zc繼續頂住佢老母

Hull city 1-0

原來係6條關過飛都斷一關

現實中你dayday屠馬會

德假又逼害

全日開對家

1672 11-03-2017
21:19 角球大細 星期六 15 華倫西亞 (主) 對 希杭 (客)
細 [16.5 個] @ 1.54 $450

$450.00

派錢啊仆街

愛記刷c呀屌你

候城10.5b

等撚左幾粒鐘

輸番突

澳假
德假
呢個世界仲有無野係真

唔撚係講笑 德甲成班肯撚定假波

摩哥下半比多10c

1 接納

1720 主客和 星期六 28
侯城(主) 對 史雲斯(客)
主客和
主@1.15

$ 20.00 $ 20.00

me not agger

到底今日馬會撿了多少,痴撚線

西咸唔係對家放過你兩次12m都和唔到呀

幾撚時派華西啊 輸撚晒D錢比多仔角細啦

下場呢

今日買親都係逆境波

買乜好

Same

今日入左300
買左7，8場
1場都未中過
我屌你老母

300玩到7 8場算好啦

卡數入乜撚姐 我接受左你輸嫁啦

馬拉加有冇同路

入多3粒

摩納哥想入15.5s

西咸點搞架

西咸屌你老母

今日啲盤真係難賭

今日1000》1800》2900》200

入左大

hull goal

有膽就入多3粒，入果1粒當我咩呀

摩納哥近6場最大都係12 比人屌打都刷唔到多

入到有人要派100k美

西咸追和戒賭

英超三場主贏賭撚咩

今晚真係得下體最穩陣

摩哥今日想刷

嘻 好彩一早輸撚曬唔洗再輸

要和

西咸

goall布力 終於唔洗死 打和 今日好鬼呀 睇路呀各位手足

輸哂了

2-2

Cup呀般尼

West Ham goal!!!!

反cup allin馬體

下體會今晚贏唔到 汁左成隊啦

刷角啦愛記

大家請謹記atm是隊閪隊 就完場會刷角
救得一個得一個

頂撚住

般尼5mins 5c做乜撚野呀

West Ham win ok??

狀況 注項已被接納
編號
5733
投注類別 主客和
細節
星期六 27 般尼茅夫(主) 對 韋斯咸(客)
客 @ 10.00 $50
金額 $50.00

愛正氣到 買得200 真係對佢地唔住

Lnlm

西咸cup未

咸仔同我黎多粒不如

西咸求你贏

無下場了，等聽日大神馬尿

Almost

琴日連雲達和波都中
今日買乜輸乜
想叫自己收皮

候城果場比多粒啦屌

westham 係咁c

找卡數同佢 我7到簡左卡數

加油

差候城一球

愛記快撚d連c啦

真係買咩輸咩 jump

快入

買左500 串卡數豬埋

候城 你入多粒 我自含比手足睇

布里c托城入未呀

史雲c 11c派100

雞湯落後請刷角

後城玩停角？好撚好玩呀？

幫你

雷加利c果場啲時間特別慢

愛記連c不要停

西維入未 又話主場王

般茅handball冇12m

賓福特追和可以嗎

已留

球證on99 下下散中手都唔比12m 主隊就有2個12m

愛記比多兩c我呀

me give you 1場 就唔信你燈得死我呢場度左全日既波
查維斯[0/+0.5]

小強絕殺是夢嗎?

西維比多三隻角我乖

候比多球 我派500

過2又比對家人

撐

華西果場啲角派咗
繼續買

大家準備左右手

西維NG

跟190蚊

西咸咁都要爆角

派me

報咗驚

嘩 真係cup到

屌...

屌3:2西

西咸入多粒啦快

假波

on9西咸

Good

愛記比多兩c呀仆街

你係反手定點...我已經豬得好慘

GG

on9西咸唔輸角輸波

報喜啦
咁鍾意報驚

入埋個2個12m 就5:2 有冇咁廢

刷多兩c 你好我好大家好

愛是但入多粒

難d 利申有買

西咸12m唔比

絕殺派500一個

on9西咸清撚左佢開角咪算 輸撚埋波啦柒頭

10.5s 頂住
再豬 真係要針

絕殺留名

lmlm

西咸幾c完？

般尼帽子

搬泥嗰場好奇怪

又輸角

LM

侯城快人

召喚連goal域連goAl

西維刷角！

球證買左般茅

2:1

炒b

Goal！我！

呢節英超全大波

得啦 放你地老母出後

真心 度左好耐 最多我唔買架姐 但真心度出黎既

抽人計入波前 唔好再留啦

派得

抽我

球證肯撚定買左搬矛

肛子派me

好彩訓左教一場都冇買 不賭就是然

Cd-rom走撚開

肛巴

等抽

好運

派我 輸左3k

唉屌,展望未來

肛b咪派cd rom

請肛巴一定要派me

改名轉運啦

嘩 派我派我

agree

西咸完未？幾c？

我第4個留的

幾次ng唔敢追

Me 肛b

lm肛子

岩啊

3:3得唔得

不行

好撚多CDROM

有抽獎玩

抽獎抽獎

2:2食屎

成兩版都係一條飛
唔quote圖得唔得

好我將愛記同peter絕殺大波all落去

連買90蚊都輸 仆街啦今次

般尼叻仔

正 多謝馬體會巴打般尼

屌你 史雲個場入多2球先多得1c

今次仲唔係我？

屎忽佬 我

cdrom咪留啦

求你要派中我

七神

摩 11c

西維爾 摩納哥

般泥屌你老母

屌 馬會終於派左場希杭角

派我

西咁少角既

豉油請整list

一定要有我

今晚最應該屌嘅係找卡數

不要ALL IN 見最近度波命中都OK 比個建議你姐

閪維爾入波未

抽啦

係德假

RB？多仔？

一定要有我

西咸輸波唔輸角全隊斷腳死

櫻花細
松鼠細/9.5大
墨爾本勝利[-0.5/-1]
大阪飛腳[0]
特雷斯登[0]
漢諾威[-0.5/-1]
華倫西亞 10.5大
米杜士堡[+1/+1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
哈化柏林[+0.5/+1]
弗賴堡 2.5大
愛華頓[-0.5/-1]
紐卡素[-0.5/-1]
艾拉維斯[0/+0.5]
波爾多[+1]
西維爾 10.5細

今日係咁先
應該打個和

呢幾日輸撚左2k 有冇水起機

RB最抵屌呀

List 如下
豉油專家
豉油專家
豉油專家
豉油專家
豉油專家

奧巴美揚最撚抵屌

紐卡素

垃圾西維半大全細

頂

肛巴係咪抽緊

派我我派番3個100

抽頭5算啦 贏左先黎留

8288 11-03-2017
21:19 角球大細 星期六 15 華倫西亞 (主) 對 希杭 (客)
細 [15.5 個] @ 2.22 $200

$200.00 $444.00
終於派了

紅太陽

摩納哥停角

有無巴打買左阿仙奴

咪再quote圖啦大佬

輸撚死真係 華西 多12.5 卡數 雷丁 rb 全炒

最抵屌係馬會

冇補飛就咁冇左三百

買到好頹

你係(已啪)
即係上面5個都唔係你黎
無人認領就帶劍過兒補上
List 如下
帶劍過兒
帶劍過兒
帶劍過兒
帶劍過兒
帶劍過兒

屌,唔記得留名

係咪應該停返一個禮拜

8295 11-03-2017
23:37 角球大細 星期六 23 哈化柏林 (主) 對 多蒙特 (客)
細 [11.5 個] @ 2.13 $300

$300.00

呢注最後1分鐘先爆 屌

lmlmlmlm

閪維爾NO GOAL GEL

屌你老味 摩納哥換花膠出黎入波未呀

費滋傑羅

屌...早知唔撚玩德甲

屌，真係想喊，西咸果場又-1c
又豬晒，真心求派

屌你老母
gel你老母

繼續出水

今晚d波難玩到仆街

等馬體再重注

派未

Meeee

會唔會又伏

西維爾快完

重傷

Meeeeeee

屌半2全2
史雲下半場停幾十分鐘角

有無人支持每日買10蚊巴塞冠軍儲錢計劃

已經睇唔透啦

李特

輸到仆街

好撚多人 比d時間我

Btw900上11k 派返500唔過份呀～

中埋伏 今日就

今日啲波有冇咁撚難賭呀你老母

lmlmlm

正路唔會 除非馬體玩野 佢要上番前3就睇e場
但4日後歐聯

派一萬啦

一定要派我

啊妓 3.5sb 2.5點睇

今晚啲波唔敢再玩

求起機 2k輸到得返一百

💙💙

交1K都唔過份!!!!!!!!!!!!!!!!!

客+3

真心救派起機，輸到想自殺！

每日儲100
儲擺酒筆錢

李城125倍 派錢

阿狗個陣容 唔留手wo

希望中

客勝已屌

100夠我食飯了

靠聽日馬仔了

勁啊

有得留手咩

不如試下李城

肛巴屌波屌得咁大力有回報

西迷爾唔入完場啦

入落床頭個豬仔錢罌不如拎黎投資

西維爾 摩納哥
屌晒你地老母

Shu 米甘大聲

求水好過留名

求起機

得返呢個 仲留力咩

原在11注有3注收仲有一場未踢

阿狗最近咁撚垃圾

下場R聯可ALL IN 李城晉級

西維入未

迫害爺爺

西維爾一陣高水角細有冇手足集氣？

今日贏左好多
即場重心摩納哥 0.5/1大

約左經紀了

利b有無追數尿

派千8啦

g持

Leven哥又黎

摩納哥快啲入波啦

雷加利c cashed

係麾落哥

咁既陣容無4粒 雲加即刻收皮啦應該

仲留緊名

屌 今日入1k又輸
屌
西維半2全2 正垃圾
史雲c又無角 我屌你老母

派？

摩哥禁屌刷角唔入

入未

留名者派我500

西迷和到尾 今日

500上100k 第四炮 (all in or nothing)

派me 200買到盤夠了

呢注好大機會gg

支持! 我-3 半大 即場再買5:0 同主其他

0.5/1 而家入？

林肯x恩高xCF

好驚阿記贏1,2 粒收手

馬拉糕半和

肯完場未

雖然係咁
但都會小注賭和波
阿狗你繼續垃圾落去啦

岩岩用 恩高斯達特 同 科隆 過往角球數目用cumulative frequent 去conduct個normal distribution出黎 計出黎既95%confidence interval 發現馬會既角球中位數係低過lower bound of interval! 即係馬會underestimate呢場波既角球數
真係阿婆都識買啦呢場 唔好話我唔醒手足啦

摩納哥你咪撚再阿支阿左 即刻同我入兩球呀你老母

#0冰封角球俠9 分鐘前
醜化柏林+0.5+1✅
愛記[-0.5/-1] ✅
般尼矛夫[0] ✅
侯城[0]✅

Tg出暫時先中四場 希望更多巴可以殺狗會
連燈試出
做乜9
我話我TG 出20場全中得唔得??

如果唔係d乜撚野 rb呀 緬乜撚野恩呀 扭乜撚柒野呀

屌你 洗叫到聲沙

過兒 咁者係太定細 太多英文睇唔明

得 派？

不如波膽

摩哥goal

rb真係害撚死人

整多粒

我都唔明

摩1:0

你岩

但我個data mining model predict到係大

呢個真 blacklist

GOAL 摩哥

可唔可以加我入谷

咁撚多統計專家

你要問佢啦

ok 同路

以後見到佢兜路走

有無巴打會派我起機？

入谷

摩哥好似10 場11場都正氣

想入liverpoolson出20中20既谷

入多球呀屌你老母

仲有無先

今日唔換走山神,佢會博足全場

出20 中0

馬拉加1.68 贏9硬??66

Liverpoolson

笑乜撚

拳王

阿妓full term大波落大飛
Full term一定會大炒咩

利迷子
有谷唔預我

都係多謝嘉欣教我用數學屌打馬會咋

有冇水起機

Sor囉

睇林肯城絕殺阿出局算

無谷呀 我講緊出面冰封角球俠個POST 呀

Gun 出21中21

2.5B 20.5S OK?

allin 9.5b ok?

不了 買咗100k刷下分

唔買lu

刷分 黑卡大哥

懦夫 碰到即場角也會受傷

摩洛哥快撚d比多粒

小注睇波

求水

係咪stat野黎....中三綴左學..

摩納哥 4567佢

2:0

take expected value!
驚既就拎confidence interval
3.5B 16.5S

仲有幾囗50k我轟冠軍 當儲錢

好想笑但睇唔明求教
利申數學U

goal

OK EASY執

往績係上半刷

搞掂 錫返

摩納哥仲有15分鐘
4567佢

大哥

摩納哥 2:0

你先係

OK 玩完了
認真
真係度到科隆個場角大 不過係8.5 博D 9.5都得

想買Monaco no goal買唔弋

小注14.5細玩下

唉 rb 曬左我摩哥愛記

我50 K都無一注 你幾注 點玩

真心左 仲查緊字典學野 過2又羊了

RB撚樣

同路，串左rb

全隊斷腳死

摩納哥 4球快快快

利迷總隊長：利迷子

早知唔好咁貪心

CHING 有無check返個dispersion同skewness啊
見你個dispersion好似好大 個error會relatively high架啵

窮撚留名學野 希望比多D家用老母

７月帶領波ＰＯＳＴ 利迷睇波

仲追唔追摩哥好

追

想追大波

拳4郎唔做隊長了？

LIHKG app 係咪有error

我見嘉欣數學買波法咁受歡迎 咁去增加說服力先至整個表比大家望下

4:0 派100

請我

無理，低質IT狗由得佢用SPSS自己Train

Plz

花膠應該會入波

兩隊開始HEA 踢
15.5大玩完

不了 要坐角球位

1001

好快太早

999

曼聯黎請你

１００１

唔夠角就落去搶波刷角啊!!!!!!!! 我ALL IN